阿靳支持者討論區

有冇阿靳支持者

有

琴晚表現值幾分？

阿靳，講兩句

佢一係唔講，一講就講重點
80 分點都有

here

上次句唔好喺團隊搵代罪羔羊真係令我茅塞頓開 教主講左成半粒鐘都唔及阿靳一句

毓民踩場應該改名做阿靳踩場

解讀彭定康話中話，大開眼界，高質時評人

阿靳就好似沙維. 唔覺唔覺就一野直線劏穿你個後防

可惜下一節就認低威 眼濕濕

留名

毓民踩場個民其實係靳民知(好似係)

支持阿靳自己開個節目：近民知新！

第一個交月費

阿靳

口才思路全部都top 唔明點解教主唔俾佢選

同泰博做節目，反而講好多

推